皇馬sell新波衫冇賤種朗有巴利

認真？皇家馬德里官方公佈新球衣，但主角居然少了基斯坦奴朗拿度，這是離隊先兆嗎？

歐聯3連霸大軍皇家馬德里今日公佈2018/19球季新主場和作客戰衣，加里夫巴利（Gareth Bale）、賓施馬、馬些路和拿祖費南迪斯等型格登場。但是，球迷找了很久，居然找不到大紅人基斯坦如朗拿度（Cristiano Ronaldo）的身影，與離隊的傳言不謀而合，令人無限聯想。

事實上，這位葡萄牙巨星在歐聯決賽後暗示離隊，此言令隊長沙治奧拉莫斯甚為不滿。無論如何，其去向表明可以在短時間內揭開謎底。

說回新球衣，主場波衫變化不大，贊助商名字改為adidas，肩上的間條顏色由黑變藍。客場波衫方面，藍色被飛走，基本上被黑色包圍。新球衣已公開發售，成人版售價為69.95鎊。

圖片來源 : 球會官網圖片

c朗好似nike

一撚樣咁濟

贊助商名字改為adidas

呢隻字體好靚

以為係王騎出post

好似年年都冇架啦因為c朗係Nike人

牙朗返英超

低汁左

柒到

轉去巴塞同美欺學野

個記者炒撚左佢啦
阿朗nike點影呀

一睇樓主個名,明白了

唔係年年都有咩

P圖？牙朗nike人典影牙？

年年第一條片都冇架啦

一路走來 只有賓施馬

賤種朗

賓周

我皇icon

佢個下係點解咁

可能chok緊樣

嗤之以鼻 C7同佩雷斯不和